點解我哋波台唔搞台慶？搞返個萬千CHING賀台慶有冇得諗？

啲表演節目點排好？？

諗到幾個

拉豬表演漂移同飛車

世清扮吳剛師父吞火炭，但搽好晒油臨吞就掟走舊炭走咗去

N賓表演飛針落啲觀眾坐位到

仲有冇？

一定要有占奔講棟篤笑

要搞就返高登搞
呢度只係VIUTV！

返高登沒人看了

高登係ATV

呢到係TVB，ATV有料嘅都過晒去TVB撈

好似未試過有棟篤笑

笑話太深，嗰啲C9唔識笑的

唔好俾肉酸上台，嚇走晒啲觀眾
牙蓋可以同你上台鬥9 up

巴區醉右表演多重影分身術

羅拔圖集團

搵yoyo表演

我就做陸浩呢啲下把位就ok

牙蓋似叻哥

世清緊係表演笠水啦

綠豆仔表演食綠豆

麻友

咪針對我

麻友同迷麻一齊表演雞飛狗走？

請唔請到email黎表演

@刺殺騎士團長

醉拳

Ｇ持

我可以表演心口碎肥婆

年上肥婆？

世清同肉酸打擂台

搵ox子條on9上台叫春

我唔識飄移